第一次拍拖 需要注要乜野

第一次拍拖 需要注意乜野

自膠

影貼紙相同埋出部iphone 比佢
記住返到屋企先諗下次問佢叫咩名

個仔叫咩名

上連登問？

記得帶安全套

唔好以為可以一世

佢條巨龍可能比你大

出街帶身份證

分手既準備

扯旗頂到對方，要講對唔住

比人hurt黎當交學費

dead air大嗌句屌你老母...打破沉寂氣氛

唔撚知

做好分手心理準備